陳雲：Lin Wood話好多叛國者已被捕，美國或重返金本位制，全球將衰退數十年

其實咁係好事
1971 年離開金本位根本係留d錢比子孫食，不斷印錢

留d屎*

但產出年年增加，黃金係得咁多，用金本位邊合乎經濟原則

有好有唔好啦。
我覺得唔好多啲，因為R&D 係要資金，資源，唔一定得。

已經返唔到轉頭啦